大愛林鄭：我一定聽世慰講，唔可以歧視武漢人

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

龍門任佢放

林總今日終於搵到世慰呢隻水泡

前幾日就借專家把口